Напишите приложение, которое будет запускать команду и выполнять следующее:

1. Компилировать файлы из папки app в папку dist в один единственный файл main.css- "npm run css"

P.S. Gulp пользоваться запрещено
